AA左手交右手? 啟岸全數沽清

啟岸首輪銷售246伙全沽 (17:25)
恒地（0012）今年頭炮項目開紅盤，旗下紅磡啟岸於今日進行首輪銷售，共推售246伙。消息指，截至下午5時，246伙已全數獲揀選。

一手都係咁去貨，假升定真升

賤價賣一手樓 正常

至下午5時，啟岸首批246伙已全數獲認購，籌號叫至912號，以首批登記認購約2,200票，料仍有大批向隅客。

首輪銷售的單位折實價由最平382.5萬起，至最貴856.8萬元，折實呎價由17809至23061元。

最平382萬，個個連登仔都買得起啦，唔買渣嘛

3萬啓德價

四叔自己掃哂扮熱鬧

講真 香港邊有咁多人有錢買樓

月入中位數得萬五

依個尺價好明顯唔係賤價啦

成個項目賣左一半啦

等四叔chok 上天價

市底最差果陣 得四叔夠pop將新盤加價
果陣個個笑佢過份自信